有冇人成日後悔自己set個價太低搞到入唔到市

轉頭又爆升

咁有信心就市價盤入

你係今日3蚊放咗1716果位仁兄?

精神病人

Ur name ur fate

市價啦柒頭

耀才係咪要比錢買左先有市價入個功能

點會

你有冇買過股票

我想問下如果呀A set 左$51買
呀B set $49 賣
成個市場得佢地兩個人
佢地會用$50交易
定係啲銀行股票會用佢地個價買賣自己賺兩蚊...

限咗價，唔會交易到。

但成日心急市價入左
轉頭就插

不嬲現價高一格入

即係間銀行唔可以用自己錢買幫呀B
然後再賣比呀A
自己賺兩蚊?

人冇事咪好，冇事先做到世界冠軍嫁嗎

好似你慘d

邊得閒咁睇住

永遠都市價入

SET低D 升返入唔到

跌緊SET低D 再跌再SET低D 無限LOOP

銀行會參與交易就唔係得兩個人喇

所以唔排價，市價盤即入

仲on9